你地呢家笑曼城好笑，次回合入返幾球作客入球

到時睇下邊個笑得出

十拳

十拳做咩潛水